<又贏？>中國軍機闖南韓防空識別區逗留約四小時 南韓出動F-15K戰鬥機監視

中國軍機闖韓防空識別區 南韓出動F-15K戰鬥機監視

2018-04-28

〔即時新聞／綜合報導〕南韓軍方指出，中國一架軍事飛機今日在未通報的情況下，飛入南韓防空識別區。

根據《韓聯社》報導，南韓聯合參謀本部說明，一架中國偵察機，在今日上午10點44分從蘇岩礁西北方進入防空識別區，逗留約4個小時。

參謀本部表示，該架軍機在靠近港口城市浦項市時轉向，朝東邊的郁陵島飛去，並在下午2點33分循著原路線離開識別區。

南韓軍方不敢大意，出動包括F-15K等戰鬥機伴飛。當局也直接向北京政府溝通，強調任何增加緊張情勢的舉動，都有可能導致意外衝突。中方則表示，他們是在符合國際法的情況下，於國際領空進行正常訓練。

不甘寂寞

中方則表示，他們是在符合國際法的情況下，於國際領空進行正常訓練。

出黎拎存在感

無人想理佢

贏蟈周圍去挑釁人，
其實係咪搏打